狗會又搞鳩本地華人騎師

罰蔣嘉琦停七日

睇下廢達都騎唔掂,就知係隻馬唔得而唔係騎師問題啦

唔聽話嘅下場？得罪邊個？

On9 啲個個賽日都有大師傅唔盡力啦

馬會專恰華將

制度問題 stipe大晒

潘狗琴日停鳩佢十日啦

呢條女今季騎到不知所謂

亂騎都保證4萬一個月

7日咁撚小
條撚樣造馬造到咁

屎卓峰造馬做到驚隻馬拎第三 自己跌落街 隻馬第三都無錢陪

咁佢搵條命博 抵輸蹬

造到隻馬要人道咁險惡

罰得太重啦。。